有冇人覺得 3台最後網速慢左好多

之前CUT左速都睇到360P既片 呢家連LOAD張圖都勁慢

冇事